[NBA] 今年Final唔理你係撐LBJ與否 都好應該反勇士！

屌你老母啦話湧黑同25
猗仲黑呀屌你老母
支持猗既唔該收收皮啦

攝腳Jr 踢蛋25LBJ
人人得而誅之？

仲未計d起肘批人個d